{
  "Please configure your Anthropic API key": "請設定您的 Anthropic API 金鑰",
  "Configure": "設定",
  "Execute: {0}?": "執行: {0}?",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Engine not initialized. Please configure API key.": "引擎未初始化，請設定 API 金鑰。",
  "Observing...": "正在觀察...",
  "No suggestions at this time": "目前沒有建議",
  "Found {0} suggestion(s)": "找到 {0} 條建議",
  "View": "查看",
  "Error during observation - {0}": "觀察時發生錯誤 - {0}",
  "Engine not initialized": "引擎未初始化",
  "No suggestions. Run \"Observe Screen\" first.": "暫無建議。請先執行「觀察螢幕」。",
  "Observe": "觀察",
  "Select a suggestion to execute": "選擇要執行的建議",
  "{0}% confidence": "{0}% 信心度",
  "No suggestion selected": "未選擇建議",
  "Executing...": "正在執行...",
  "Suggestion not found": "找不到建議",
  "Task completed - {0}": "任務完成 - {0}",
  "Task cancelled": "任務已取消",
  "Task failed - {0}": "任務失敗 - {0}",
  "Execution error - {0}": "執行錯誤 - {0}",
  "Enter your Anthropic API Key": "請輸入您的 Anthropic API 金鑰",
  "API Key configured successfully": "API 金鑰設定成功",
  "Suggestions": "建議",
  "No suggestions yet": "暫無建議",
  "Click \"Observe\" to analyze your screen": "點擊「觀察」分析您的螢幕",
  "Type: {0}": "類型: {0}",
  "Execute Selected": "執行選取"
}
